輔仁街d老雞使唔使咁勤力？

成條街比佢地企晒，行都無得行

我入到黎